中國公民記者張展母親：教女兒要誠實感到抱歉

地獄鬼國

老母ｒｉｐ

鬼國cls

禮儀之邦

真係CLS國家

講真說話既代價

教佢地日日講大話

好似強国班蝗蟲咁

新香港都會咁

希望有得保外就醫出國
支那唔適合呢種正直既人生活

中国特式高級黑，rip

有乜出其，藍絲父母都係咁架啦

核心價值：誠信

這就是中國

你平時係咪用屎眼睇野?

老母勾結香港勢力

認識國情系列

除咗愛國 其他都係笑話

愛國都係笑話，愛黨先係真話

有乜好道歉，每個人講真話唔應該係，也絕對唔係罪

反送中有句話講得好：「（大人）細個教我哋仁義禮智，大個教我哋埋沒良知」

這就是中國！

講真話嘅人係會被迫害

但唯獨喺中國係罪

儒家思想係咁，明明食緊屎，為左面子都要話好好食

根本唔係罪，只係支那話佢係罪，呢樣本身就係支那嘅罪

支那個核心價值有寫埋民主,唔好太認真

支那狗係唔應該比佢哋知真相
依家知道左幾麻煩

愛生活先係真話

Push

講真話要道歉嘅時代
做錯嘢殺人放火惡晒嘅時代

老母都太誠實喇
果然兩母女

有黨

多撚謝黨

曲線串蝗國做人要偷呃拐騙

所有極權國家都係咁樣

教埋D 咁既野, 害死個女

支那做好人眞係冇好收場😭

佢老母都準備坐4年

信佛既人入黎解釋下

點解誠實會有惡報

推上國際啦

咪比鬼佬一無所知

不怪政府怪自己
我係政府高官實笑到碌落地

民主 自由
但係同時又好可悲

佢就係果種皇帝強搶民女都覺得無問題既賤民思想

個女應該學黃絲食黃店抗爭
咁就無事

依堆價值前面都要加返「鬼国特色的］

好人難做

咁黎屈儒家
邊一句教你係咁啊

支那地獄鬼國

中國人最中意做奴隸

全部都冇先寫
愛國就唔會走去投靠邪惡嘅美帝啦

留名睇老母個老母出嚟講嘢

其實個阿媽係唔係曲線屌緊共產黨

應該係關反送中事

但係，連登仔都係一樣，只識鍵盤前屌鳩香港政府同中共。
有義士出黎反抗被咬， 連登仔只會話一早叫你be water la， 乜乜物物
結論：連登仔